大家block得 小心小姐 #251206

一甩p牌就玩分化 又楊天琦 你不如話楊詩琪？我屌你老母 希望大家唔好再問點解要咁做 做左有咩用 依家無論前線做咩 我地都會全力支持 咁先係做乜都唔割 如果依家重問垃圾問題 到依家重有政治潔癖既話 你地對唔對得住死左既烈士 俾人拉左既手足 希望大家見到下面條link既 post 諗過先覆 入面大把3毛帶風向 屌哂3毛老豆老母

小心小姐 #251206 做咩要破壞紅隧?----

推到block 哂d 3毛

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push 條友1甩p就出割post 大家知咩事la